男人認真 真係唔可以窮

女朋友難免會同d生活圈子朋友比較。就算唔比 佢老豆老母都會咦咦鵝鵝 到時一話上進心就收你皮。

仲記得第一任係yr1 入U時女友入U話一齊捱 點知yr3就跟左個qf有錢仔走。因為我讀sci 佢覺得佢deserves better 6年感情就咁冇左

到出黎做野 識到第2任 又係比佢老母話冇咩大志 大學生搵得果20k都冇。 半年到又散左。明明已經對佢體貼入微 千依百順。

有句說話講得好 貧賤夫妻百事哀。男女收入差距太大又傷自尊 又比人暗地裡叫食軟飯 又受外母老婆自眼 果種滋味 一諗起就驚。

係香港 做男人真係慘

都未夠慘
仲要得平胸女屌
又日日比政府強姦

我仲單身緊。。。

係人都知啦

過多幾年30 歲啦 仲揾得萬幾蚊
我放棄左揾另一半啦都 廢時害人啦

same

。。果時真見唔到自己將來

上大陸娶啦，趁而家仲有機會。

過多幾年大陸妹都唔吼你班低收入港燦

咁咪去馬拉緬甸個D搵 仲可以娶多幾個添呀

咁大陸起碼同文同種，嗰D新馬泰你搭路中介都要錢。

每次睇到呢啲post就灰咗

女人都唔窮得啦,冇錢買化妝品同衫可以靚得幾耐

而家先知？

屌你 唔夠就問男人

首先 做乖仔冇女會鐘意
你散左根本唔關錢銀事

明明已經對佢體貼入微 千依百順。

因為依樣

所以唔拍拖 唔結婚係最好既選擇
其實一個人自由自在不知幾好

唔識得點做狠心人
係咪養大左班港女的胃口

廢事害人啦

千依百順
有錢都會俾人飛啦

等等又話唔夠愛佢